窮jj$600生日飯去邊食好？十萬火急

老媽子快生日， 不過我無咩錢， 想出街食， $600四條友， 有咩介紹

譚仔

premium老麥

大排檔

150一個
難食嘅放題韓燒都唔夠俾喇
建議去吉野家打邊爐
可以豪食

薩莉亞食埋下年生日都仲得
仲可以指住份menu 講，"呢樣，呢樣/呢樣......唔要，其餘上曬 "